再開火影post者死全家

你現在身於火影台

call緊綠黎黎連登,到時逐個post洗版,睇班撚樣仲敢唔敢開post講火影

G持

有咩新番值得討論？

快

雷切勁過千鳥

雷切可以劈開雷千鳥唔得wor

冇

Show Blocked User - IT狗做到嘔

如果千鳥劈唔開雷又點會改名做雷切

呢個post算唔算？

我願意用樓豬全家條命換火影撚全家條命

agger

我唔見出面有火影post，block得好乾淨

垃圾漫畫